【報應】各位少女網上交友真係要戴眼識人

女生疑被新相識迫拍自慰片賀壽 兼酷刑侍候煙頭灼手臂打至流鼻血

(左起)被告：蘇詠心、吳嘉豐及馮忠偉（陸羽平攝）(蘋果日報)

17歲中學女生隨新相識朋友四出遊車河吃喝玩樂一個月後，疑於酒店被威迫拍攝自慰片，以替友人中的壽星仔賀生日；女生寧死不從，遭掌摑恐嚇，最後無奈順從拍下19秒片段。其後她又被指「講人壞話」，激怒友人，遭煙頭灼手臂、手機扑鼻及衣架打大髀等酷刑對待。涉案兩男一女友人事後被捕，控以襲擊傷人、刑事恐嚇等罪，今於沙田裁判法院受審。

三名被告分別為19歲的蘇詠心，22歲的吳嘉豐及27歲的馮忠偉。蘇被控一項普通襲擊罪及一項襲擊傷人罪，她並與吳及馮同被控一項刑恐罪，吳另被控兩項襲擊傷人罪。全部控罪於2016年9月6至12日，分別發生於尖沙咀皇悅酒店、沙田麗豪酒店及荃灣汀蘭居。

事主：我是學生毋須付錢

女事主今於屏風後作供，指2016年經同學介紹認識吳，再透過吳認識馮，她常跟兩名被告遊車河和唱K。而蘇則是她透過手機應用程式結識，後再介紹予兩男被告認識。事主指因自己仍是學生，故每次外出使費均毋須付錢。

2016年9月5日，馮為慶祝翌日生晨，與事主及另兩名被告和其他友人到尖沙咀皇悅酒店租房玩樂。眾人在房內玩至翌日凌晨，蘇提議事主拍攝自摸私處的片段，為馮慶祝生日，事主不願意，「我死都唔肯拍」，即換來蘇掌摑，並恐嚇若她不從便打她。當時在一旁打遊戲機的馮邊笑邊與吳加入遊說：「拍啦！拍啦！」事主說當時十分驚慌，終在不情願下拍片。

要扮到好開心咁笑住拍片

她供稱，馮要她「扮到好開心咁笑住拍片」，她按指示脫去黑色長褲，然後自摸私處，由馮揸機，利用蘇的手機拍片。事主因擔心片段會被放上網，故拍片後仍留下繼續與被告等人玩耍。

後來3名被告指事主經常跟他們外出飲飲食食從沒付帳，要她「搵錢返嚟」，事主遂兩次向姑姐討來共2,300多元交給馮。

同月11日，事主又跟三名被告到沙田麗豪酒店租房玩樂。她指蘇當時稱從朋友處得知事主說她「壞話」，蘇表現嬲怒，用點着的煙頭灼她兩手前臂三下，又用手機打她的鼻樑，事主感痛楚並流鼻血。在旁的吳亦加入，隨手拿起木衣架打事主大腿三下，令她感痛楚，出現瘀㾗。

跟女被告沖涼照在同學間流傳

翌日眾人轉往荃灣汀蘭居租酒店，吳指事主弄爛他的手鏈，故踢事主大腿。蘇並叫事主籌錢付租酒店費用，由一名男性友人駕車送她到油麻地找姑姐索4,000元，但姑姐不肯給錢。

同月28日，事主得知她與蘇早前在皇悅酒店拍攝的沖涼照在同學間流傳，她記得相片應包括蘇在內，但裁走蘇只有事主的樣貌。家人感事態嚴重，遂報警求助。

【案件編號：STCC850/18】

記者蔡少玲

右手邊姓馮嗰個仲係經常呃女人錢嘅仆街嚟
最鐘意充大頭鬼
見到都真係小心D

17歲跟人上酒店?

女人通病

覺得自己係特別的，呢d野唔會發生係自己度
自己有分寸，係其他人蠢，自己唔會

推上去俾更加多女仔知道

雞就雞啦

賤人有樣睇